[突發]深水埗狗屋

有無街坊

推

光

復

香

港

時

代

革

命

岀嚟喇街坊